男子在美國駐成都總領館外放鞭炮被帶走

中國外交部通知美方關閉美國駐成都總領事館，反制美國要求中方關閉駐休斯敦總領事館。成都警方通報，昨天晚上7時許，一男子步行至領事館路時，從隨身攜帶的袋中取出一串鞭炮點燃，民警迅速將他帶離。鞭炮燃放未造成現場人員受傷。

警方說，公安機關已依法對這名男子作出行政警告處罰。

識玩梗係拍膊頭帶走啦
同元朗白衣一樣

原來會錯意
唔是包圍美國領事館
係保護美國領事館
d小粉紅花咁多時間睇中國保護美國

以為自己民主國家咩

如果依家仲係ISIS盛行時期，個男人應該一早俾人射死